好辛苦 點解成日無人理解我

成日被誤會
好彩要繼續zoom可以唔使見人

唔想成日好介意人地點諗
但係又控制唔到自己
好辛苦

人地對我好嘅comment會開心好耐
唔好嘅會唔開心更耐

對於自己個人嘅信心成日大起大落 好辛苦呀屌

點解要人理解

誤會啲咩？有冇啲例子可以討論下

早知道你有法寶

你依啲情況得一個解決方法

令自己變強 變 tough

之後就進入忘我境界

唔駛理其他人講乜 同點諗你

我都介意

有陣時明明工作上自己付出好多
幫完人地 人地多謝都無句

但其他人做少少野
佢地就扮撚到好感謝對方咁款

都只怪自己平時太無條件幫人
即係「太好人」

好明白 幫完人地 仲要俾人當仇人

經歷話我知
真係唔好 「太無條件幫人」

人真係犯賤既動物
太主動幫人解決問題, 會唔「馨香」
一定要忍到人地出聲, 問你意見, 先私私然幫下人
感覺就會良好好多

巴打比人誤會啲咩阿？

又唔講人地點誤會你,咁叫人點幫你啫